黨鐵全線暫停服務方便運狗，手足小心

屋企要人！

如果個個站啲出口都著晒火
咁啲狗點出嚟呀？

封門！

次次都係好容易咁打開個窿好似老鼠咁捐晒出嚟

推

推

叫齊手足回家